美期27070沽咗，3幻點止蝕！

夾爆我呀垃圾大戶

加茄加菇

每兩百點 細期慢慢加
一出糧就入錢坐

同你鬥長命

留名

你肯定你出得切糧？

想請教下美期咩地方有得沽

IB

借錢

淡.....友......必.......

二百點姐巴打

咁快笑鳩我

沽咗第二張

冇圖你話你217long左都得架啦

圖都可以係假，好重要咩

到時贏咗，我實用一疊疊銀紙拍打你地塊面，睇你地重點笑我

本多終勝

推左走右大法

你想燈到升到3萬點

等睇今晚

今晚就想3幻？哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

跟

諗諗下唔係好對路

破頂應該由佢升多10%先

樓主一止蝕就沽得

有料劍指262

正put 驚西

屌你老母

夾撚死

買你對家 贏到仆街

跌咗115點
樓主加油

已經賺緊

樓主今晚又賺

又升返，唉

27270溝咗注 本來賺緊

走左未

星期五尾市跌喎
應該有位放

跌少少就咁快放？
上得返273再加多注

勁，夾成300點都有賺

一買即賺咁勁 我唔洗返工啦
坐下好平常，不過未走

27300 開沽冇得輸

答位巴打我走咗鳥，個位落唔到

沽得

即係埋單冇賺蝕?

今晚跌穿27000